最強大叔團！Rain × 朴軫永有望明年元旦發片

Rain 在 10 月底時就預告將和朴軫永組成雙人團體，隨著兩人一起在 YouTube 節目中露面，他們的「出道」消息也越來越讓人等不及啦！

今天（1 日）有媒體報導指 Rain 和朴軫永預定於 2021 年 1 月 1 日發行新歌音源，正式以雙人組之姿出道。不僅如此，還預告兩將在當天登上 KBS 1TV 的晨間節目《晨間庭院》。

不過，Rain 的經紀公司 Rain Company 對此表示：「目前還在協調回歸行程，也在配合行程安排活動計畫。」對所有資訊仍十分保密。

雖然關於雙人組的消息還不明朗，不過最近朴軫永已登上了 Rain 的 YouTube 節目《Season B Season》。看著兩人平時的有趣互動，真的很期待他們上台後的默契啊！

g持daddy
g持牙雨

支持！！！

巧巧天

未聽先like

想睇希澈老師多d

希澈老師死未